集思廣益！！！我地係咪應該要起支武裝義士軍，反抗無能政府

忍無可忍